香港投行6成大陸員工，美國制裁肯定加辣！ （游清源）

香港投行6成大陸員工，美國制裁肯定加辣！
（游清源）
20201014

22,330 views•Premiered 5 hours ago

2.2K

15

SHARE

SAVE

852郵報
279K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

（圖片來源：互聯網）

#33 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

入去睇下電郵內文，希望對推動香港民主有幫助